{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6864001'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-01-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자계란국 만들기  양싸"
    },
    "text": "じゃがいも玉子スープ作り ヤンサ\\n\nいつもスープを作る時は辛いものか味噌汁を作るんですが 今回はちょっと柔らかいスープが食べたくてジャガイモ卵スープを作りました。 じゃがいもと卵を入れて煮てみると香ばしい香りが広がり、柔らかくてクリームのようなスープができました。 いくつかの調味料と塩で味を調え、その上に薄く切っておいたネギをのせて さわやかな味を加えてくれました。 スープを一口味わうと、ジャガイモの柔らかさと卵のしっとり感が口の中で調和し おいしくてふんわりした感じがしました。 今回作ったジャガイモ卵スープは メイン料理としてもよく消化されますし さわやかな味でご飯がもっとよくおいしくしてくれました。 調理時間は30分以内で、卵2個で準備し、ジャガイモ1個はきれいに洗って皮をむいて 準備します。 長ネギ2本と青陽唐辛子2本は洗って準備してくれます。 卵は溶いて、青陽唐辛子と長ネギはざくざく切ってください。 じゃがいもは食べやすい大きさに切ってください。 鍋に水を入れ、昆布3個とカタクチイワシ1匹を入れて煮込みます。 ぐつぐつ10分ほど煮えたらカタクチイワシと昆布をすくってください。 ここに切っておいたじゃがいもを入れて煮込みます。 薄口醤油1Tと塩1Tを入れて味付けしてください。 味わって薄かったら塩で味付けしてください。 沸騰させながら出てくる泡は取り除いてください。 溶かした卵とざくざく切った長ネギ、青陽唐辛子を入れてコショウを少しかけます。 卵は入れて、かたまりにならないようにスプーンでかき混ぜてください。 煮てジャガイモが火が通ったか箸で刺してみてください。 火が通ったら完成です。 柔らかくて温かいジャガイモ卵スープを一杯お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスープの名前は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ卵スープといいます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ卵スープの特徴は何ですか？",
            "answer": "香ばしい香りがあり、柔らかくてクリームのようなスープです。"
        },
        {
            "question": "このスープの準備にかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このスープに使われる材料は何ですか？",
            "answer": "じゃがいも、卵、長ネギ、青陽唐辛子、昆布、カタクチイワシ、薄口醤油、塩です。"
        },
        {
            "question": "このスープを食べるとどんな味がしますか？",
            "answer": "ジャガイモの柔らかさと卵のしっとり感が口の中で調和し、ふんわりとしたおいしさが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このスープはメイン料理としても適していますか？",
            "answer": "はい、メイン料理としてもよく消化されます。"
        },
        {
            "question": "このスープにはどんな調味料が使われていますか？",
            "answer": "薄口醤油と塩が使われています。"
        },
        {
            "question": "スープに加えるネギはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ざくざく切ってください。"
        },
        {
            "question": "スープを食べる前に何をのせるといいですか？",
            "answer": "薄く切ったネギをのせるとさわやかな味を加えてくれます。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもの大きさはどれくらいに切ればいいですか？",
            "answer": "食べやすい大きさに切ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 321
    }
}